(無圖) FB上面D足球tips又話會幫人,點知拒絕我

是咁的, 我最近收入唔係幾好, 打算拎500蚊all in 皇馬輸
點知輸撚埋
當我絕望想自殺既時候, 我上facebook見到我一線曙光

我見佢地咁肯幫人, 又幫好多人賺大錢, 我就PM佢, 點知佢block我

細妹有腦膜炎都有負皮

正皮支持樓豬

#staystrong

希望政府列佢為慈善機構

大奶貓 開返fb未